英超GG了！雲格勢續約2年

雲格繼續做多2年領隊，唔知阿仙奴球迷點睇呢？英國《鏡報》報道，為盡快完成奧斯爾及阿歷斯山齊士，兵工廠高層將於3月尾同雲格續約，換言之雲格會教到2019年。唔少槍迷都不滿雲格「年年爭第4」嘅心態，好想愛隊作出轉變，但阿仙奴高層似乎冇咁嘅諗法。

今季阿仙奴陸續同陣中球員續約，依家最難搞嘅係奧燒同A山。早前奧燒就同德國傳媒講過，好想繼續留效，但佢好着重恩師雲格嘅去向，換言之如果雲格離開，奧斯爾亦勢必他投。兵工廠好睇重呢2名星級主將，奧斯爾呢番說話，絕對為雲格爭番唔少分數。《鏡報》表示，阿仙奴將於3月22號國際賽英格蘭對德國咁上下時間，同雲格續約2年，如果呢個消息係真，唔少「反雲」球迷肯定好失望。

阿妓GG渣嘛，關人撚事咩

正

教到插喉

雲加專一致死

估到，阿記根本從來冇物色過其他接班人

求其搵個都好過雲加

唔係話物色過rb果個咩？

亨利：

教授又贏一仗

永續雲加

屌你牙蓋狗吾識波

雲狗終於續約，我終於有覺好訓了

咁老定，可能之後雲加退休呢

長眠都得

你都戇撚鳩鳩

爺爺是要永續的！

佢既地位應該係佢自己落order叫人開張contract俾佢簽

而家阿狗個CEO佢有份interview

迷雲又贏 根本世上就搵唔到比雲加更好既

霸撚住第四

未來2年 又壓住同霸住熱刺既歐聯位
雲爺爺快d去死

唔通讓比獌咩